東京9日行程求評

黎緊5月會去東京 想問下大家行程意見
第一次去

5/5 成田3:30拎車 上箱根 訓溫泉旅館
6/5 箱根
7/5 朝早上富士5湖 outlet
8/5 朝早上輕井
9/5 輕井 晏就番東京 6點還車
10/5 租gtr 秋名山即日來回
11/5 上野動物園 淺草
12/5 Disney
13/5 東京市內 3:00 還車走人

想去埋橫濱 鎌倉 不過應該要等下次

做乜咁睇唔開揀星期六去迪士尼

岩 應該同上野switch

5 成田3:30拎車 去橫濱睇夜景 再去箱根 訓溫泉旅館
6 箱根
7 朝早去御殿場outlet 再上上富士5湖 訓埋河口湖
8 朝早/中午 去輕井
9 輕井 6點番東京還車
10 租gtr 10點拎車 秋名山即日來回 7點還車
11 Disney
12 上野動物園 淺草 東京市內
13 東京市內 3半到機場

執左執
因為驚第一日太早到箱根無野搞 所以插左個橫濱
D近郊會唔會好趕？
唔太好shopping 想hea下 睇下風景

感謝

你 3:30 到成田既意思係早上定下午？見你話第一日太早入箱根會無野搞但又要去橫濱睇夜景，咁應該講緊係清晨三點三，下午三點三仲向成田搞完一輪拎埋車都應該 4:15-30，入到箱根都差唔多黃昏到溫泉旅館 check in 都可以趕得切 dinner，住唔夠第二朝又話 check out，咁向箱根究竟可以有 d 乜野搞？

我都係唔應該 challenge 你，第一日就照你原定個 plan 已經無懈可擊超無敵，諗起都扯旗。

下午2:00到成田 我預3:30拎到車
我諗住6號全日箱根搞得掂 又見橫濱算幾順路 先想lam埋個夜景

如果到時見唔對路 我會cut左個橫濱

緊係唔好 cut 啦，睇下仲有冇地方順路加入去嘛，去旅行就緊係要去到盡啦。

如果係我會直接去箱根
去到都差唔多食得飯 之後浸吓温泉嘆吓
橫濱其實幾好hea 下次有時間可以去返

明白
其他日子基本上都無乜問題？係驚太趕
原本諗住箱根拎車 輕井還車 但搵唔到

箱根上一上大涌谷都hea個幾鐘，富士山5湖一日游一半會好啲，住一晚河口湖先游埋另一半

應該無乜問題呀 就咁睇都唔趕

唔該哂